長腿叔叔就人見人愛，咁咩叔叔黑人憎？

係施施縮縮

我

不完美可接受

係警察叔叔

警狗叔叔人見人憎

-1/10

不完美 唔接受

想負評 但P牌無得負評

呢個最真(憎)

哈

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!